警告你地唔好整花地鐵d廣告商貼紙

好似呢d呀

呢d

聽講一個一米乘一米嘅大細要成萬蚊

愈大塊貼紙就愈貴，𠝹花少少都要賠，諗下都心痛

趕走曬d廣告商搞到人唔敢係黨鐵賣廣告就唔好啦

請幫推，p仔推唔郁

黨鐵：寧願你地打爆十部閘機都唔好整花我一張廣告

P牌無人權

唔係呱

一萬咁撚貴？
Btw鞋底有啲污糟

邊有咁貴。
連埋廣告費下嘛？

黨鐵好似自己廣告公司有機印架wor
Btw講貴既話啲燈箱入面果啲會貴啲，因為背光要用多啲油黎印

爭咩，順便整埋咪得囉

係呀廣告費，段面積計的話一細格塊就差唔多成皮野

都話唔好整花

如果花左，甚至完全睇唔到廣告內容，
咁比廣告費咪白費左？ 地鐵要唔要賠錢比廣告商？或者受影響幾多日，地鐵就陪返幾多日比人，咁地鐵就冇空間接新廣告。

真係小心d，唔好害地鐵站。

地鐵無晒廣告